大家唔可以忘記

毅進制人士點樣對我地
唔好因為佢地宜家轉打PR牌就俾佢地得逞
記住 無一個警察係無辜

記住！我地要贏、首先唔可以輸自己！

無錯